習當局2017上半年重點清理金融界，下半年清理文藝界

上周五引述中南海消息人士透露，肖建華是曾慶紅在港特工，除幫江派洗錢外，亦要執行政治任務，在港統戰紅色力量。肖和梁振英、張曉明關係密切，在港勢力極大，「隨時進出禮賓府。」報道也指肖建華可影響部份金融界選委的投票取向。

tbb

支共大內鬥

東方極速轉肽

痴撚線360度轉向

咪講左林鄭同曾俊華都唔係囉

以民建聯過往脾性 佢地跟車跟得好快 即使柒左幾次
今次開完會半點風聲都冇